<?xml version="1.0"?>
<gameList>
	<game id="37604" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./mslug.7z</path>
		<name>Metal Slug - Super Vehicle-001</name>
		<desc>Metal Slug, originalmente lançado no Neo Geo, é um side-scrolling shoot'em'up. O jogador(es) assume o papel de um soldado (ou dois) e luta contra um gigantesco exército. Cada nível consiste em correr para frente e explodir tudo o que se move, enquanto coleta power-ups ao longo do caminho (há também uma grande variedade de armas no jogo). No final de cada nível, o jogador enfrenta um chefe gigantesco.</desc>
		<rating>0.9</rating>
		<releasedate>19960101T000000</releasedate>
		<developer>Nazca Corporation</developer>
		<publisher>SNK</publisher>
		<genre>Plataforma-Plataforma / Tiro com rolagem</genre>
		<players>1-2</players>
		<hash />
		<image>./media/images/mslug.png</image>
		<marquee>./media/marquees/mslug.png</marquee>
		<video>./media/videos/mslug.mp4</video>
	</game>
	<game id="37605" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./mslug2.7z</path>
		<name>Metal Slug 2 - Super Vehicle-001/II</name>
		<desc>Como Marco, Eri, Tarma ou Fio, você deve derrotar o malvado General Morden e seus capangas. Para fazer isso, você deve derrotar vários inimigos que ficam no seu caminho. Ao longo do jogo, você pode coletar novas armas, incluindo Heavy Machine Gun, Shot Gun, Rocket Launcher, Flame Shot, Laser Shot, Flame Bottles, and Armor Piercer. Também espalhados por todo o jogo, você pode andar em quatro veículos diferentes (conhecidos como Slugs), como o Metal Slug, Slug Flyer, SlugNoid e Camel Slug. Ao usar esses veículos, você pode causar uma destruição impressionante contra o exército maligno de Morden. Outros itens, como energia, munição extra e comida (coma demais e seu jogador ganhará peso) também são encontrados durante o jogo.</desc>
		<rating>0.85</rating>
		<releasedate>19980101T000000</releasedate>
		<developer>SNK</developer>
		<publisher>SNK</publisher>
		<genre>Plataforma-Plataforma / Tiro com rolagem</genre>
		<players>1-2</players>
		<hash />
		<image>./media/images/mslug2.png</image>
		<marquee>./media/marquees/mslug2.png</marquee>
		<video>./media/videos/mslug2.mp4</video>
	</game>
	<game id="13871" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./mslug5.7z</path>
		<name>Metal Slug 5 (NGM-2680)</name>
		<desc>A quinta edição da mais famosa série de tiro dos arcades traz muitas mudanças: desta vez, você não enfrentará o exército de Morden como nos jogos anteriores, mas um novo grupo de inimigos que compõe o já mencionado Exército Ptolemaico. Mais conteúdo neste título incluem 3 armas e 2 veículos de jogos passados foram reincorporados, assim como 3 novos veículos. A adição mais importante é um movimento deslizante: pressionar o botão B ao fazer o agachamento fará seu personagem deslizar por um curto período de tempo no solo. Você não será capaz de lançar granadas, mas sua arma pode ser disparada normalmente.</desc>
		<rating>0.85</rating>
		<releasedate>20030101T000000</releasedate>
		<developer>SNK</developer>
		<publisher>SNK</publisher>
		<genre>Plataforma-Plataforma / Tiro com rolagem</genre>
		<players>1-2</players>
		<hash />
		<image>./media/images/mslug5.png</image>
		<marquee>./media/marquees/mslug5.png</marquee>
		<video>./media/videos/mslug5.mp4</video>
	</game>
	<game id="63153" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./mslug3b6.7z</path>
		<name>Metal Slug 6 [Bootleg]</name>
		<desc>Metal Slug 6 é um hack de "Metal Slug 3". O verdadeiro Metal Slug 6 foi lançado para o sistema arcade Atomiswave.</desc>
		<rating>0</rating>
		<releasedate>20060101T000000</releasedate>
		<genre>Plataforma / Tiro com rolagem-Plataforma</genre>
		<players>1-2</players>
		<hash />
		<image>./media/images/mslug3b6.png</image>
		<marquee>./media/marquees/mslug3b6.png</marquee>
		<video>./media/videos/mslug3b6.mp4</video>
	</game>
	<game id="37607" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./mslugx.7z</path>
		<name>Metal Slug X - Super Vehicle-001 (NGM-2500)</name>
		<desc>Metal Slug X é uma versão alternativa do Metal Slug 2. Diferente do primeiro jogo da franquia, Metal Slug X permite que você escolha os personagens Marco, Tarma, Eri e Fio.nnO General Morden derrotado por Marco e Tarma resolve se aliar a alienígenas que vem do espaço e a sua contínua ambição de conquistar o mundo.nnDurante as missões deve-se libertar os prisioneiros, estes oferecem armas e equipamentos que podem ser usados no combate.nnSão 6 missões até o final onde os alienígenas prendem Morden e o Exército se une para destruir os alienígenas e libertar o general.</desc>
		<rating>0.85</rating>
		<releasedate>19990101T000000</releasedate>
		<developer>SNK</developer>
		<publisher>SNK</publisher>
		<genre>Shoot'em Up-Shoot'em Up / Horizontal-Plataforma-Plataforma / Tiro com rolagem</genre>
		<players>1-2</players>
		<hash />
		<image>./media/images/mslugx.png</image>
		<marquee>./media/marquees/mslugx.png</marquee>
		<video>./media/videos/mslugx.mp4</video>
	</game>
	<game>
		<path>./mslug3.7z</path>
		<name>Metal Slug 3 (NGM-2560)</name>
		<desc>Na terceira parte da série Metal Slug, o General Morden está de volta e ele planeja estabelecer uma nova ordem mundial. Você guia um dos heróis: Marco, Tarma, Eri ou Fio enquanto eles abrem caminho através de níveis laterais com um tema único, repleto de incontáveis inimigos e chefes difíceis. Você tem que libertar os reféns e você pode montar veículos bizarros, como camelos, elefantes, tanques e robôs.</desc>
		<image>./media/images/mslug3.png</image>
		<video>./media/videos/mslug3.mp4</video>
		<marquee>./media/marquees/mslug3.png</marquee>
		<rating>0.8</rating>
		<releasedate>20000101T000000</releasedate>
		<developer>SNK</developer>
		<publisher>SNK</publisher>
		<genre>Plataforma-Plataforma / Tiro com rolagem</genre>
		<players>2</players>
		<playcount>1</playcount>
		<lastplayed>20210719T091724</lastplayed>
		<gametime>210</gametime>
	</game>
	<game>
		<path>./mslug4.7z</path>
		<name>Metal Slug 4 (NGM-2630)</name>
		<desc>O 5º episódio da mais famosa série de tiro dos arcades traz a jogabilidade clássica inalterada, uma nova arma, 6 novos veículos, bem como 2 novos soldados para o panteão. A introdução mais notável da série é o Sistema Metalish, dando ao jogador uma nova possibilidade de ganhar mais pontos: depois de pegar certos emblemas em forma de escudo, uma barra de cronômetro será exibida na parte superior da tela. Durante esse tempo, você deve atirar rapidamente no maior número de inimigos possível e, dependendo da sua atuação, você receberá um bônus correspondente a um distintivo que será adicionado à sua pontuação após completá-lo. Quando você morre, o bônus desaparece.</desc>
		<image>./media/images/mslug4.png</image>
		<video>./media/videos/mslug4.mp4</video>
		<marquee>./media/marquees/mslug4.png</marquee>
		<rating>0.8</rating>
		<releasedate>20020101T000000</releasedate>
		<developer>MEGA Enterprise</developer>
		<publisher>SNK</publisher>
		<genre>Plataforma-Plataforma / Tiro com rolagem</genre>
		<players>2</players>
		<playcount>1</playcount>
		<lastplayed>20210719T094526</lastplayed>
		<gametime>1041</gametime>
	</game>
</gameList>
